## Hey there. Please call me Rapha! Welcome to my profile. 👋
<h4>Oie. Pode me chamar de Rapha! Seja bem-vindo ao meu perfil.</h4>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/slraphadev/slraphadev/main/src/github%20header.png">

## Personal Info 🪪

### About Me |</>| Sobre Mim
<div>
 <h3>🎓I'm 18, currently studying Information Systems at the State University of Montes Claros (Unimontes).</h3>
 <h4>Tenho 18 anos, atualmente cursando Sistemas de Informação na Universidade Estadual de Montes Claros (Unimontes).</h4>
 <h3><img src="https://raw.githubusercontent.com/HatScripts/circle-flags/7b0dc8acd3b1c5994281832b9f03cc7c537617c5/flags/br.svg" width="15" height="15"/>   Based in Montes Claros, Minas Gerais, Brazil.</h3>
 <h4>Localizado em Montes Claros, Minas Gerais, Brasil.</h4>
 <h3><img src="https://raw.githubusercontent.com/HatScripts/circle-flags/7b0dc8acd3b1c5994281832b9f03cc7c537617c5/flags/us.svg" width="15" height="15"/>   Furthermore, I also work as an English Teacher at a local Language School.</h3>
 <h4>Além disso, também trabalho como Professor de Inglês em uma Escola de Idiomas local.</h4>
</div>

### My Socials |</>| Minhas Redes
<div>
 <a href="https://www.instagram.com/slrapha" target="_blank"><img alt="Instagram" width="40" height="40" src="https://github.com/dheereshagrwal/colored-icons/raw/master/public/logos/instagram/instagram.svg" target="_blank"></a>
 <a href="https://www.x.com/slrapha" target="_blank"><img alt="X" width="40" height="40" src="https://github.com/dheereshagrwal/colored-icons/raw/master/public/logos/x/x.svg" target="_blank"></a>
 <a href="https://www.github.com/slraphadev" target="_blank"><img alt="GitHub" width="40" height="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/github/github-original.svg" target="_blank"></a>
 <a href="https://www.gitlab.com/slraphadev" target="_blank"><img alt="GitLab" width="40" height="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/gitlab/gitlab-original.svg" target="_blank"></a>
</div>

## Tech and Tools |</>| Tecnologias e Ferramentas 🤓

### Studying |</>| Estudando
<div>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/html5/html5-original.svg" width="40" height="40" alt="HTML5"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/css3/css3-original.svg" width="40" height="40" alt="CSS3"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/javascript/javascript-original.svg" width="40" height="40" alt="JavaScript"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/git/git-original.svg" width="40" height="40" alt="Git"/>
</div>

### Willing to Learn Soon |</>| Pretendo Aprender Em Breve
<div>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/sass/sass-original.svg" width="40" height="40" alt="Sass"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/jquery/jquery-original.svg" width="40" height="40" alt="jQuery"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/bootstrap/bootstrap-original.svg" width="40" height="40" alt="Bootstrap"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/react/react-original.svg" width="40" height="40" alt="React"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/typescript/typescript-original.svg" width="40" height="40" alt="TypeScript"/>
  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/tailwindcss/tailwindcss-original.svg" width="40" height="40" alt="Tailwind CSS"/>
</div>

### Plan to Learn Later |</>| Planejo Aprender Futuramente
<div>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/php/php-original.svg" width="40" height="40" alt="PHP"/>
 <img src="https://raw.githubusercontent.com/dheereshagrwal/colored-icons/cf846a2550be6e669b14945f266c52ce941c98b0/public/icons/nodejs/nodejs.svg" width="40" height="40" alt="Node.js"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/mysql/mysql-original.svg" width="40" height="40" alt="MySQL"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/mongodb/mongodb-original.svg" width="40" height="40" alt="MongoDB"/>
  <img src="https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1400/1*Klh1l7wkoG6PDPb9A5oCHQ.png" width="40" height="40" alt="Angular"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/vuejs/vuejs-original.svg" width="40" height="40" alt="Vue.js"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/ruby/ruby-original.svg" width="40" height="40" alt="Ruby"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/rails/rails-plain.svg" width="40" height="40" alt="Rails"/>
</div>

### Also Interested |</>| Também Tenho Interesse
<div>
 <img src="https://raw.githubusercontent.com/dheereshagrwal/colored-icons/cf846a2550be6e669b14945f266c52ce941c98b0/public/icons/java/java.svg" width="40" height="40" alt="Java"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/kotlin/kotlin-original.svg" width="40" height="40" alt="Kotlin"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/python/python-original.svg" width="40" height="40" alt="Python"/>
</div>

## Softwares |</>| Programas 🖥️

### Coding |</>| Programação
<div>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/vscode/vscode-original.svg" width="40" height="40" alt="Visual Studio Code"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/webstorm/webstorm-original.svg" width="40" height="40" alt="WebStorm"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/phpstorm/phpstorm-original.svg" width="40" height="40" alt="PhpStorm"/>
</div>

### Design |</>| Projetos
<div>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/canva/canva-original.svg" width="40" height="40" alt="Canva"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/figma/figma-original.svg" width="40" height="40" alt="Figma"/>
  <img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/af/Adobe_Photoshop_CC_icon.svg" width="40" height="40" alt="PhotoShop"/>
 <img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fb/Adobe_Illustrator_CC_icon.svg" width="40" height="40" alt="Illustrator"/>
</div>

### Organization |</>| Organização
<div>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/notion/notion-original.svg" width="40" height="40" alt="Notion"/>
</div>

### Deploy |</>| Publicação
<div>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/vercel/vercel-original.svg" width="40" height="40" alt="Vercel"/>
 <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon@latest/icons/netlify/netlify-original.svg" width="40" height="40" alt="Netlify"/>
</div>
